你班連登仔冇撚用架 810仲有銀髮遊行呀

810 3個遊行呀

幫推

10

推

9

上次我有去銀髮族遊行，佢地份稿真係好好J

8

「放下屠刀」
「唔好做咁多陰質野呀」
「咁樣好陰公架」
「阿仔，你咁樣會有報應架」
「唔好俾高層利用呀」

7

6

好勁 加油阿

有冇人去做下 護航 感謝前輩 做下公關工作

5

支持銀髮族

銀髮族

感動
佢地出嚟好有說服力
我地成日俾人話廢青

上次多唔多後生仔落場幫手呀

好攰 好耐無真正放過假

屌 連登仔真係冇撚用 推都唔幫手推

巴打頂住

感動仔仔

4

銀髮手足好波

推
810 大埔 和你飛 銀髮

好感動呀

早上九點就開始行
銀髮族係勁既

3

sorry... 唔知道... 而家推

2

推啊

8.10

1

push

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

幫手推

推
有遊行都唔推，日日係度打飛機，成場運動就黎玩完

推！

辛苦哂佢地
天氣炎熱，記得飲多d水
小心身體

唔知到嘅
幫推

推啊
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

到底黃大仙嗰個遊行係點，有無取消？

真係唔知推

想去

會去

8 10大埔

屌點解我地會唔知嫁 垃撚圾
支持

Push

依排咁多遊行都冇乜宣傳既 琴日天主教遊行又係

銀髮族好嘢！

睇到標題諗住去支持下，屌你朝早9點
我都係留翻d力勇武算

推啲應推嘅

人手會唔會太分散

和理非 和你飛
8月9日起一連三日機場接機🛫接機大堂見

support them

你唔講真係唔知道

支持

聽日!?

堅唔堅呀?

要返工 不了

黑社會準備放催淚彈同打老人家啦

上次已經直接打到啲呀伯入廠

公公婆婆叔叔姐姐

9點咁早係銀髪時間

推 多謝公公婆婆

終於上熱門

天氣好熱 要小心

人地五點半就起身，飲完茶先慢慢去

邊似你班廢青咁，晏晝5點先起身

支持銀髮族遊行

支持銀髮族！

點解熱門無人講！！！
推啊！！！！！

「阿仔，你咁樣會有報應架」
「唔好俾高層利用呀」
尼兩句說話其實幾入心，好影響警犬心態

推呀

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴動，只有暴政
送中惡法，不撤不散

有冇得諗？

【拋磚】一齊嗌五大訴求口號？

對準政權!

係唔係堅?

銀髮bb

銀髮族對keep 住民意好有用
大家可以派嘢飲俾佢哋
咁熱嘅天氣佢哋未必頂到

我搵唔到資料聽日有 得大埔黃大仙 但兩個都唔批

呢班銀髮係香港大, 仲要經港英年代
行為動作有種英國皇室氣質

咁要去支持下老人家啦
話掂大埔又反對，去完銀髮再入機場Done

如果太多後生仔加入又俾人話堆數字架啦

不如好似道歉團咁
沿途做打氣團；終點做感謝團

上次遊行經過太古廣場我都有打氣
電視都見幾個學生感謝

如果有大量人士組團
一黎可以令老友記感受我地對佢地嘅敬意
二黎可以make noise，令呢個和理非活動更多人事後留意到，等更多人關注到運動唔係只有tvb上報導嘅衝擊

We connect

感謝銀髮族再次出征

最大殺傷力

同我推爆佢

銀髮族再次Connect

多謝蓮燈巴斯絲

同意，有冇人組團呀

同意

有睇過銀髮遊行召集人講野，雖然唔係銀髮但對於抗爭既思想真係好超前，呢d真係老一輩智慧黎，多d同佢地傾計會獲益良多

唔好講咁多，
做！
同佢地一齊行！

次次見到銀髮族撐我地都好感動

[Fact Check] 進一步重組北角事件時序，證明黑警講大話！

推推推

3個遊行? 我怕好似85咁樣，比人轉移視線

send俾媽咪先 佢上次去完好感觸 變成咗真正既和理非

會去幫手既巴絲打
要提下D老友記要記得飲多D水
有唔舒服唔好死頂

老嘢做前線

9點
果然係銀髮族!!
陪下佢地行啦

推 銀髮族

老友加油

要去！

我愛銀髮族

睇下睇下真係覺得你地冇能用明知對手扮哂矮仔扮離地響度指手劃脚話有大佬有大台指揮等，運動已2個月佢哋唔知有冇大台咩？自己唔知有冇大台咩？你地重係咁揾大佬，大台，見你地笑緊對手時其實我覺對方笑到飛起，俾人玩緊都唔知，研究番D正經嘢先喇，推上去先喇大佬

PUSH

咸左

Pish

咁咪同建制果個撞左

繼續支持銀髮族，驚又感動到喊

公公婆婆

多謝你地

好似仲有個小朋友與大人遊行

多謝你地
辛苦你地咁大年齡都行出黎

佢地9點先行已經就左我地d 廢青

我地都整個連遊行

聽日要番工做唔到
不過放工會去和你飛

感謝各位蓮登巴絲，好愛你地！
我會同朋友組團嚟打氣同多謝你地！

蓮登仔

文宣組唔該!

我阿媽都會去。

母子爬山，各自努力!

認真 810我唔同意有仼何衝擊行為

推啊
我愛銀髮族

一定要G持!

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

林鄭黑警冚家剷

大家去陪下佢地啦

幫推！！！

返工是用黎休息的

Respect
咁老仲咁有毅力去遊行

有聲

銀髮族真係好勁

推行動post啦！！

·

多謝老人家

銀髮

辛苦晒

銀髮族去完晨運飲完茶返屋企沖個涼再出嚟就岩岩好九點

藍絲：

佢地俾人洗左腦呀

其實見到咁多銀髮族支持年輕人
真係好感動
成個運動都係大家的

感動

Support

番工就休息
星期六日就繼續落場

多謝開明嘅你地

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

今次班狗有冇出反對通知書 黃大仙同大埔都有出

女人同老人點敢丫

多謝銀髮族文宣圖去曬邊呀

咁會唔會催淚彈驅散

呢個堅要推，近來烈日當空咁辛苦佢地都肯出黎，一定要俾like

染番個銀髮先

其實做擔遮隊又得唔得呢， 怕佢地曬親

北角太危，寧願去撐銀髮，到時睇狗數再決定返唔返柴灣

頂，我聽到都覺得煩丫

pish

大家務必加入

sor
係四個

Support silver

會唔會有狗嘅老豆老母出嚟支持下

推帖回覆

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

想問如果唔批不反對通知書
但我又想去 如果我話我住嗰區 出去行嘅話
警察會唔會告到我非法集結?

銀髮族遊行, 後生仔唔該幫手推

爺爺婆婆都出來!

大力push

D狗已經老人院都照射阿

香港人真係好忙，香港加油
我地作為年青人，要陪住銀髮一族行，保護佢地

呢個真係唔知

頂緊 個個星期都要諗去邊
Btw 絲打

巴打頂住呀

今日累積咗政治能量，他日又到前線勸退
不了

與銀髮族同行

想去!!! 有冇手足一齊

pish ar

又散水

請大家善用不推文回覆

完全唔知道喎

銀髮族加油呀
你地嘅支持係前線最大嘅力量

教班銀髮族上連登

其實越來越多事件令我們相信目前在前線的很多警務人員都是來自內地:
(1) 他們未能出示委任證
(2）他們不熟悉香港法例，隨便入私人地方，男警搜女人身，這都不是香港警察慣常的做法
(3）他們不熟悉議員名字，從他們的反應看到，他們並非故意扮作不認識
(4）外國記者報道，已經有數萬操廣東話警員從大陸到了香港
(5）有片段影到警員用普通話向彼此稱呼為「同志們」

連儂場宣傳俾銀髮族知

銀髮好波

各位公公婆婆

唔小心負皮了 推推推推推推

推爆

810 銀髮

沒人提

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

唔知㖭

支持

推!!

想join有冇巴打一齊

推上去喇

推返上嚟

支持 同多謝你地

推呀
不分彼此！！
真正做到we connect！！
呢樣先係我地最大嘅武器！！

推!!!!!!!!!!!!

有用post!

推推推推推推

好早

810有三個任務：大埔、和你飛、銀髮
一齊做文宣：
警世！仲有無人記得當年各區派傳單同放映會盛況

呢個真係要落連儂牆做宣傳

政府用緊圍魏救趙，大家唔好放鬆

推到俾所有銀髮連登長輩睇到

多謝銀髮族

銀髮一定要支持呀
佢地咁辛苦都幫年輕人

老人
超有用
要團結各個年齡層！

點解連登無乜宣傳銀髮同教徒

推
請各位遊行人士多飲水 天氣好熱！

推呀！

真係唔知
唔好再講咁多膠警記者會得唔得
活動行動po真係推唔起

後生嘅嚟大埔啦

借個位，全世界一齊推爆呢兩條民間記者會媽媽嘅分享！！我哋要全面收復民意！！

黃大仙媽媽街坊講述8月3日與女兒回家被警察恐嚇經過
Youtube:
FB:

深水埗準媽媽街坊講述8月6日警方在深水埗發射催淚彈的可怕經驗
Youtube:
FB:

多謝公公婆婆

推 保護銀髮 比水佢地飲 唔好曬親佢地

感謝銀髮族

伯伯

手誤按了負評，對不起

想去護航

推啊！

蓮燈友

[點解冇人講]星期六銀髮遊行同大埔！星期日深水埗同港島東！仲有五六日機場和你飛！

光復香港

保護銀髪人人有責

深藍唔知點解好撚鍾意針對示威者年齡
銀髮族出嚟遊行可以動搖深藍嘅意志同信念，話唔定可以某啲淺藍變淺黃
加油公公婆婆！

光復香港，時代革命！

唉 連登仔都係唔鐘意推行動post 冇撚用架

要關注

佢地比我地更有貢獻啊

希望天氣唔好咁熱

幫手推呀

唔推唔係人

都係唔想見到後生仔受傷姐

文宣組繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

兄弟爬山，各自努力

五大訴求 環環相扣
不分化，不割蓆，不篤灰

推啊
支持銀髮

實際效果是散水，動機好壞都係有可能拖累到前線。詳情請參閱荃灣黑夜的勸退黨的好事。

同埋用「都係唔想見到後生仔受傷姐」係不成理由。你有冇見過打仗會有老人家上前線叫兩邊唔好打？（順便做埋潛藏拖累）

小心呀各位公公婆婆
呢幾日又熱空氣又差
小心身體

荃灣個單聲稱阻人個個和理非 fc完係對家黑社會黎
你屌銀髮族做乜9? 岩啦岩啦繼續屌走哂自己人
你有冇上過前線？銀髮族知勸唔掂就會走 講撚到前線會比佢地勸走咁

銀髮都咁落力
我地連登仔就o係到捉鬼
醒下啦，united we stand

好癲

藍絲
來來去去 都係個百幾人 ，收錢 演員

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

多謝!

所以我諗住帶齊gear去支持，有咩事都可以幫手嘛

想去但企係一邊多謝佢地

絲打

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

推，行動post

銀髮好野

早上與銀髪同行

push 多謝銀髮族

太多資訊我地都收唔切啦

推阿
推到爺爺嫲嫲公公婆婆都知阿

駛唔駛幫佢地準備防具？

佢地朝早9-11點左右
應該唔洗呀嘛

代屋企位銀髮問大概預會行到幾點，佢正正9點有野做睇下有無得後join

是間表係9點開始11點到政總,相信點都留到12點既

仲有守護孩子未來

推,銀族行地點向邊?

可能撐警果班因為睇得tvb愛回家個金城安多，以為個個都係廢到咁

推!!!

其實呢啲明事理既銀髮都讀過下書
佢哋個年代讀到書係好難得好光宗耀祖既事嚟架
個文化水平好高架
點同我哋依家
文筆好好架佢哋

完全唔知

push
8.10唔知去邊個好去呢個幫手撐下啦

推呀!

去遊行喇

推ing

推。感謝銀髮族不辭勞苦的付出。

銀髮族
感覺最近文宣少得好緊要

大推

都真係唔再敢肯定
應該唔會既...

真係唔知 連文宣都冇 推呀

係
返完5日工
跟住就到各個集會遊行

#光復香港
#時代革命
#頂唔撚到都要頂住

互推

————————

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

我無野講

推推推推

同我大大力推

加油呀巴打！好想去沙灘，浸下水

#光復香港 #時代革命

全部手足同我朝早行呢個，再十半去愛丁堡，完左食個飯入大埔/機場就差唔多

推

多謝銀髮香港人

荃灣請提供source, 只知北角個擋路黨同過福建幫密針姐
銀髮族遊行係張超雄條線帶起，屌得張超雄當然屌埋佢條線
勸緊嘅時候咪姐係比警察buffer time 做嘢 plan operation
佢地喺前線上離開冇緊要架，咪去說服佢地啲藍絲 freind 呀買物資囉
呢啲PR trick 做少啲啦唔該

推 有無文宣

有預感好快有水
不過唔係浸

816仲有「我要攬炒團隊」遮打集會，無晒影，又無日程表

熱門一個行動post都冇

呢個唔係遊行嚟㗎！
喺去 3 個 地方遞信，
叫警隊、律政司 同林鄭 放下屠刀呀⚠️

呢個唔係遊行嚟㗎
佢地係去 3 個地方遞信
叫警隊、律政司 同林鄭 放下屠刀 👼

推多謝銀髮族

佢地話自己識照顧自己
叫尐後生嘅 唔洗擔心喎

同問

幫公公婆婆擔遮有冇得諗

檢討下啦

聽日打算去

加油銀髮